想佩眼鏡，只有500蚊有咩選擇？

講鋪名

近排carouxxx有條友賣得幾平 啲款算ok

淘寶買框翻來配鏡片
唔怕嘅可以係淘寶配埋

工廠區

配

EGG

大把
去旺角啲樓上鋪
300以內都大把選擇

雅蘭中心？

配得平 銀片多數求撚其同你配 自己諗

好似都有
旺角好多都有

配開有無度數同瞳距 有嘅就上淘寶
配過兩次都叫無伏
無就去旺角樓上鋪啦 有啲免運驗埋眼

搵到有關舊post，有利弊

配眼鏡一定係搵樓上私鋪 返唔到轉頭

首先預多一千幾 買張機票去日本
然後再用500 買眼鏡

幾好，多謝你